顯示卡一問

想問ASUS華碩 EXPEDITION OC Edition GTX1050TI 4GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-E105TF4)
依隻顯示卡可唔可以係1080p 畫質玩到gta5 刺4 個堆遊戲而唔會lag
因為down 依幾隻game 個時佢測評話我過唔到最低要求

緊係得啦

基本 g4560 8g gtx1050ti流暢夠玩